排唔到口罩，又蝕一個成本

佛系抗疫
不出門
不戴罩
不對人
緣份到了 肺炎便會絕跡

抗疫保命
推翻暴政